坐左幾年監，想問下咩係wts

成日見到wts你wts我wts佢，係咩意思
黃大仙你黃大仙我黃大仙佢
仲有d好誠心開埋黃大仙group

坐咗幾年監又識上連登

Want take sickleave 開埋group 一齊射波

咪黃大仙咁解囉
知你又問

聽大sir講前排走犯走左好多黎呢度，睇黎係5p個倉走犯
岩岩出返黎菊花仲痛緊，拜託唔好屌咁大力

坐監坐到懵懵地

閱

want to suck？

咁而家你知啦？